點解白粉馬吸毒吸到咁出名,都仲可以全世界周圍去？

係咪未畀人拉過無案底

可否清楚說明？

好小氣架
保重喇